又搶米, 講下你食開邊隻米

近排冇咩野做, 想試多幾款米
之前試就試唔同款廁紙
不如講下你食開邊隻米

原來好多米都係溝, 唔係100%泰國or越南

請原諒我太天真，想起來好像早已聽聞過，但一直不太在意︰不要以為有隻金象就是泰國，不要以為有隻袋鼠就代表澳洲。見象是象，見袋鼠只是袋鼠，你若想到其他嘢，那是你想得太多。

金鳳？

我見百佳賣$128, 寫明泰國生產, 茉香米王, 貴過金象牌
不過早2-3年話驗到鎘超標
係唔係真係好食d

覺得好食過金象 超標呢樣真係唔知 可能其他都有

大生有隻米, 好多人買
$66, 8公斤
有冇巴打食過覺得點

出街食飯, 你都唔知間餐廳用甚麼米, 一樣中伏

藍店

因為平下話

家興有三隻平米

水晶晶

金晶瑩

金不換

有無人試過

真係好平 $66 8公斤
1公斤 = $6.25

所以想問下有冇食後感

屋企人長期買金象

痴撚線我去米鋪都11蚊一斤

米鋪一斤 = 600g/0.6kg (好似係)
米鋪同超市唔同重量標準的

最好食同最貴都係金鳳
出面d餐廳買啲一大包25kg米先百幾蚊
利申：之前做糧油公司！

屋企人買就冇得揀
自己整飯糰就用日本米，不過食開嘅喺香港冇乜得揀